應該只有最最on9嘅廣告商先會選擇係狗鐵車廂賣廣告

真係倒鳩自己米
全世界訓都未訓醒就趕出門做奴隸
唔想聽歌就逼住聽呢d閪廣告
呢排d廣告我真係覺得閪到不行
就快精神崩潰跳軌自殺

香港唔撚係人住架

無壓力頭痛，車快易暈浪~~~

最近唔見你 以為你死撚左